［集思廣益］諗住整個platform撈open dataset做咩topic好

呢個係fyp黎
主要係去搵啲現有網上嘅open data
攞左落黎可以做啲data visualisation
整完比人打下飛機或者做其他野
但最緊要整到啲前人未整過嘅野
同埋我希望成品整完真係有人會用

但諗唔到做咩topic
形式唔係重點（apps定乜7遲啲先決定）

各位財經台巴打想要啲咩都可以提議下

利申：小弟cs 同finance好多野都唔識
唔好預我整到好勁

你讀咩架

Noted

Computer science

me join ok?

Fyp單人only

But比意見is ok

搵dataset嘅話google已經做咗

而且都有幾多工具比人真接import啲.excel .csv之類嘅dataset個visualization

咁你個fyp就做想一次過做曬兩樣野

所以想做啲有人想要但宜家無人整嘅野
可能加啲analysis 嘅function

Google Dataset

搞個香港HR從業員Database
比人負皮啲西HR